希望民建聯可以喺議會到斬撚死班拉布既泛民

我覺得工聯會班友好抽啲

點解拉布先要斬？